test

肥琳寶寶真係超超超~ 超可愛呀~

w

[*]g

y

［img]sd[/img]

yi

test

testtt

hihi

[img]圖片網址 [/img]

testing

abcd

<a href=" src=" alt="264094 01" border="0" /></a>

cdef

asfsafsadf

2017年5月24日快活谷草地八場夜賽(草地C跑道)

☆☆☆☆☆☆☆☆

第1場 第五班 1650米 (草地) 評分(0-40)

第二十一靈籤：天外紅霞如抹錦 武則天賞花

人間消暑殿，天上廣寒宮。
本來空即是色，色亦當然是空。
神行太保快如閃電，未逮良駒飛快追風。

1隨時候命 2千真萬確 3友瑩采 4威德將軍 5精彩時機 6紅旗飛將
7辣得寶 8樂趣 9電訊大炮 10牛魔王 11喜寶天龍 12掌握時機
R1多多囍 R2勝利威
☆☆☆☆☆☆☆☆

第2場 第四班 1200米 (草地) 評分(40-60)

第二十靈籤：天上仙花難問種 雪梅招親

田園之將蕪兮，往來全無白丁。
今有祖師來庇佑，縱遇困境天亦晴。
人生盼求健康且長壽，如日月山川恆古長青。

1金碧旺旺 2放下自在 3特務飛龍 4八心之友 5慷慨寶 6金鹿
7指揮官 8心感 9善者 10天賜寶 11贏盡 12仗義執言
R1華飛
☆☆☆☆☆☆☆☆

第3場 第四班 1200米 (草地) 評分(40-60)

第六十一靈籤：十二金牌速召回 十二金牌召岳飛

龍游淺水，慘被蝦戲。
虎落平陽，也被犬欺。
一騎紅塵妃子笑，名駒疾跑快如飛。
不許人間見白頭，人間七十古來稀。

1富萬家 2旅遊智者 3野孩子 4一支梅 5萬事醒 6多多勁驥
7歡喜 8敬無極 9金碧光芒 10紅褲精神 11好醒 12金叻星
R1快趣的
☆☆☆☆☆☆☆☆

第4場 第四班 1650米 (草地) 評分(40-60)

第○四靈籤：調雛紫燕在檐前 董永遇仙

學到老，做到老。
拳來腿往，兵來將擋。
習習涼風，襟懷為爽。
為政最忌多言，承諾最怕口講。
須知大限隨時到臨，奮發向上此生不枉。

1綽綽有餘 2其樂無窮 3盈豐駿駒 4風采 5聚歡笑 6獻惑
7精算追擊 8紅海灣 9天意 10靚先生 11塑料喜 12荷蘭風車
R1常妙星 R2領航大師
☆☆☆☆☆☆☆☆

第5場 第三班 1650米 (草地) 評分(60-80)

第三十八靈籤：歸去來兮仕官閉 陶淵明辭官

酒逢知己，千杯不醉。
回首當年，吾心欲碎。
莫白少年頭，斯誠為絕句。
亡羊補牢未為晚，時機雖逝仍可追。

1辣得很 2鋒芒畢露 3醒目駿駒 4嘻嘻哈哈 5為善聚樂 6超強快駒
7主力艦 8罕曾見 9勇創潮流 10情趣
☆☆☆☆☆☆☆☆

第6場 第三班 1650米 (草地) 評分(60-80)

第六十六靈籤：蘭亭雅會眾群賢 羲之會群賢

穿起龍袍，不似太子。
對奕喜食車，正式是棋屎。
人窮志不窮，心中有大志。
否極自會泰來，諸君何妨一試。

1騰煌 2琪麟穎 3文藝學家 4事勝意 5小島怡情 6雷公鑿
7好力煌 8喜得福 9怡德 10明月光
☆☆☆☆☆☆☆☆

第7場 第三班 1000米 (草地) 評分(60-80)

第○九靈籤：瑤琴一曲奏新腔 陶淵明賞菊

精忠報國，千古傳誦，寧死不屈，保家衛國。
武士壯志難酬，庸君枉將命索。
風波亭下斷忠魂，莫須有將金牌送。

1魔連奴 2最驫 3開心再現 4綫路神駒 5勁飛勁 6極速銀桂
7忠心義氣 8放眼量 9合作愉快 10精壯神駿 11勁飛聖
☆☆☆☆☆☆☆☆

第8場 第三班 1200米 (草地) 評分(60-80)

第三十靈籤：傾國傾城媚百生 貴妃自縊

昂藏七尺，一貌堂堂。
執槍又持刀，弓箭在身旁。
難得此時神女有心，今夕何夕我為卿狂。

1上浦猛將 2麯院風荷 3一道 4駿明珍寶 5開心歡星 6星光大師
7大英雄 8喝采 9勝利專家 10至尊無上 11英姿茂盛 12品質高

Hahahaha

test[img][/img]

[img][img][img][/img][/img][/img]

<iframe src=" width="480" height="270" frameBorder="0" class="giphy-embed" allowFullScreen></iframe><p><a href=" GIPHY</a></p>

TEST

dragonboat